思捷環球幾時跌到變仙股

0330

ESPRIT母公司思捷環球（330）公佈盈利警告資料，公司預期截至今年6月底止全年業績由盈轉虧，全年虧損25.5億元，去年同期則錄得6,700萬溢利。

公司此前已公佈，料截至今年5月底止的經營虧損介乎21.7億元至22.7億元，最新預測全年經營虧損22.5億元，符合此前盈利警告公佈中的披露範圍，虧損主要由於非經常性撥備及減值，以及基礎業務的預期經營虧損。另由於近年來業務持續下滑，導致與德國業務有關的遞延稅項資產（屬非現金項目）撇減，集團預期全年淨稅項支出3.28億元。綜合上述項目及淨利息收入，預期全年淨虧損總額約25.5億元。

翻查公司業績，思捷環球的經營業務自2015年起已連續4年虧損，去年同期經營虧損為1.02億元。公司股價今年迄今累跌52.5%，今日收報1.99元，股價跌至1993年上市以來新低，當時招股價為3.7元。現時公司市值只有37.56億元。

跌到變毫股再私有化或賣殼??

殼價值幾個億都補唔番啦

當時點解會炒到上百幾蚊

細個嗰陣老母睇財經節目，成日都聽到思捷環球

佢光輝果陣 係大藍籌來嫁

即係你而家見到瑞聲 舜宇咁ge 地位

脆魚BB搵夠未

嗰時好似喺歐洲d城市仔一個商場租三四層又話自己有三四間舖
搞到好似expand得好快咁

月供，四十幾蚊買過
全數係 $10 上下斬纜止蝕

其實殼+業務+品牌，應該點都有十幾億。。。

存貨都有25億 有咁多嘢lung住點賣殼

打包賣俾大陸公司，一定有人要。

李思捷連自己公司都唔理啦 喺大台拍埋啲無聊野

55

老實講 宜家喺德國仲見到有好多舖
明明Esprit比H&M, Zara呢啲行早咁多 點解人地越早越好佢就越做越霉

D design咁柒搵鬼買

真心柒
起碼行慢3年

品牌衰退

其實我好好奇底係邊個位。。。

個老細一早放曬走人就知點解

自己行一轉esprit都知點解佢地會仆街啦。。。。

柒款呃香港人同蝗就得，想呃鬼佬就好難

依家仲邊有得賣殻
佢啲資產仲值錢過股票